唔好以為買左隻Pepe就當自己好支持運動

你真係想為場運動出一分力嘅 就唔該出嚟遊行 開花
唔好比任何藉口自己唔去遊行
每個人都話唔得閒 咁就無左幾百萬人
唔係喺背囊掛住隻Pepe 香港加油貼紙 就以為自己好支持運動
出錢當然好 但運動最緊要係出到力 多一個人得一個人
12.8 遊行 希望你出嚟 而唔係喺ig story share 文宣就算

同埋出面好多係食人血饅頭
唔該大家睇清楚Check清楚先好比錢！

Sad but ...

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

有無人知一個月前嘅今日係咩日子？

(感謝list on Twitter!) 通過Uyghur Human Rights Policy Act

入去幫無得上Twitter 響新疆受迫害的Uyghurs 多謝美國議員！
個個tweets 唔過一千
快啲由底做上去
Rt + like + reply
#StandwithUyghur
仲有！
意粉國都幫左我地唔少！
入去rt + like + reply (響最底）

屌 個大陸Pepe一開賣班港豬湧晒去排隊